\documentclass[10pt,A4]{cv}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{graphics}

%\usepackage[italian]{babel}
%\usepackage[latin1]{inputenc}

\usepackage[italian]{babel} 
\usepackage[applemac]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc} 

\usepackage{helvet}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{mdwlist}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{color}
\usepackage{pgf}
%\usepackage{png}

\newcommand{\all}[1] {v. All.~{#1}}

\title{Elenco delle pubblicazioni}
\author{Giovanni Formica \vspace{5pt}\\
\scriptsize{Dipartimento di Architettura (DArc), Universit\`a degli Studi ``Roma Tre''}
%, via Madonna dei Monti 40, 00161 ROMA} \\
%e-mail: {\color{blue}\href{mailto:formica@uniroma3.it}{formica@uniroma3.it}} --
%homepage: {\color{blue}\href{http://www.dis.uniroma3.it/formica}{www.dis.uniroma3.it/formica}} \\
%Tel: 06 5733 6253 -- Fax: 06 5733 6265
}
\date{\normalsize{Roma, \today}}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\setlength{\textwidth}{16cm}
\setlength{\textheight}{23cm}
\setlength{\oddsidemargin}{0cm}
%\setlength{\marginparwidth}{0cm}
\setlength{\topmargin}{-1cm}

\lhead{\sl Elenco delle pubblicazioni} %\textsc{DiS -- Dip. di Strutture} }
\chead{}
\rhead{\sl Giovanni Formica}
\lfoot{\today}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}

\pagestyle{fancy}

\begin{document}
%\renewcommand\contentsname{SOMMARIO}

\maketitle

%\vfil
%
%\subsection*{GENERALIT\`A}
%\begin{tabular}{ll}
%    &Ricercatore Universitario ICAR/08
%\\
%    &Ingegnere Civile -- Strutture
%\\
%    &Dottore di Ricerca in Meccanica Computazionale
%\vspace{2pt} \\ \cline{2-2} \vspace{-8pt} \\
%    &nato il 06/09/1975, Policoro (MT) -- stato civile coniugato
%\\
%    &esente dal servizio militare (congedo illimitato)
%\vspace{2pt} \\ \cline{2-2} \vspace{-8pt} \\
%interessi di ricerca: %% professionali
%    &Metodi agli Elementi Finiti, \\
%    &Strategie numeriche non lineari, \\
%    &Meccanica delle murature, \\
%    &Instabilitˆ delle strutture, \\
%    &Meccanica del danno e della frattura
%\vspace{2pt} \\ \cline{2-2} \vspace{-8pt} \\
%conoscenze linguistiche:
%    &inglese (2 esami universitari sostenuti) \\
%    &francese (5 anni di scuola media)
%\vspace{2pt} \\ \cline{2-2} \vspace{-8pt} \\
%conoscenze informatiche:
%    &C++ Developer (sistemi WinXP, MacOSX, Linux), \\
%    &Elmer (Scientific Computing Ltd., Finland), MSC-Nastran, SAP\\
%    &Maple, Mathematica, Matlab, Comsol, LaTex
%\end{tabular}
%
%\vfil
%
%\tableofcontents

\input{pubblicazioni.tex}
%\input{pubblicazioniElenco.tex}

%\vfil
%\hfill
%\begin{tabular}{c}
%Giovanni Formica \\
%\\
%\rule{4cm}{0.01cm}
%\\
%{\tiny (Autentica omessa ai sensi del c. 11 dell'art. 2 della L. 191/98)}
%\end{tabular}


\end{document}




